你走了...

今日突然收到屋企人WhatsApp，講話佢走咗，我連你最後一面都見唔到，你由我細個一齊挽，到我大個去外國讀書，多謝你。

寵物？

鬼故？

我屋企隻狗

有冇人知可以點，有冇得土葬

我個仔（貓）都走咗一年半，我將佢骨灰擺咗喺床頭，希望佢隨時返嚟，呢度永遠都係佢嘅家。今日諗起佢都仲識喊。

挽你老母